其實熱狗做區議員做得咁串，我地黃絲大台開會做咩要預佢

我地民主派就最尊重民主既

又係依隻五毛狗

熱狗本身就係保皇黨一員